2020 HKU MStat PT

見今年冇人開post講mstat
唔知今年係咪少佐人報
有冇巴打報佐pt mstat
收到written test/ interview未？
我咩都冇

上兩星期有written test 然後上星期有interview喇

知唔知多唔多人in
round2係咪冇機啦

絲打你介唔介意大概講下咩background

我in嗰日望到個list大約有40人 應該點都會留d位去round 2嘅
今年個情況有d唔同 往年係同一日interview+written test 但今年就先用written test screen人走先再interview

3大2nd up, 份工做緊machine learning-related嘅嘢

利申 未收到offer 佢話呢個零星期會出result

screen完有40幾人 唔知係咪得一日in人
total收30幾個
唔知報唔報埋clearing round好

anyway等絲打你好消息

已出offer

你pt定ft呀 今日收到？

2019 MSTAT 路過

各位巴絲，想問下知唔知interview問咩?thx

巴打你報佐ft定pt 幾時in

我報mdasc pt 咋，想睇下mstat interview會係問咩做下參考

mdasc好似要求好高 Ching都係3大2ndup?

其實我非八大 top up degree 2nd up only.
但我major stat 所以廢事報番stat
我上年都有報MDASC, 咩都冇就比佢出email reject

你上年係幾時收到reject email? ching你覺得written test點

我今年咩都冇 個個出曬written test interview但又冇send reject email我

但我係過佐main round先報

2019 PT/FT?

我上年reject email好似7月定8月先出，我上年問左佢admin office好多次佢都話叫我等下，可能真係今年少左人爭先有機會

冇記錯嘅話，上年MDaSC個取錄率係低過5%，MStat係7%，今年我估差唔多，所以clearing round先報嘅話，中獎機會真係微乎其微

係 我都係冇幾耐前先決定讀master
一睇原來hku咁早dead

clearing round未有回音好似都正常
諗緊好唔好搏埋Ft

我上年都係咁，clearing round先報

通常main round 出左9成咁制 見佢今年好似收多左人

知唔知main round出哂offer未呀

我見佢都係寫3十幾個
你點知佢今年收多佐人

7 8 月先出
拖成半年

冇問technical嘢 pt會問下關你份工嘅嘢

我written test 問過都係話pt收3十幾個

咁都好d

上年好似無收咁多個

得十分鐘，趕到PK

in得都收😂

竟然，我當初仲諗住佢面試針鋒相對咁會唔收我
利申：讀緊

上年info section 我問佢都係話30個左右for pt

本身佢寫20幾 可能收多左

師兄讀緊Mstat ft 定pt?

PT

d野難唔難?

TA：the introduction course is much easier than the one of bachelor

但我冇時間溫

其實我都驚讀pt冇時間溫,咁師兄你個班幾多人左右，多數都係做左幾年野?

睇咩course有啲十幾個有啲三十個
同啲同學仔唔太熟，但眼見尚算聯合國，未係全部支那人

好驚 in咗一個星期都未收到offer

個人經驗係等咗12日先收到offer

我上年係幾日出unofficial

PT 已收到offer

我諗今年pt應該冇支那人掛
我考written 果陣問過監考個人話果晚考既全部都係香港人

恭喜恭喜，想問下interview都係go in? thx

Mstat 單對單 最緊要準備一下你份工同mstat有咩關係 同埋點解會揀呢個program

急招補習義師幫手足！

「你發夢 我補習」義補計劃
就黎考DSE，亦愈黎愈多因為參與運動而犧牲左學業嘅學生手足搵我哋平台求助

最新受助學生數字將近300，但我哋嘅義師數量真係嚴重不足，特別新界區嗌哂救命

希望各位在讀大學生/ 教育界人士/ 讀書叻叻豬嘅連登兒女幫幫手！
行唔到上前線，都起碼救下啲學生

詳情:
[你發夢 我補習]我既願望就係入大學既全部係手足